[月經] 住喺香港廿幾年嘅迷思-究竟樓上鑽乜撚嘢？

屋企人好耐之前講過我都唔信，呢一兩年真係火都嚟

屌你老母今日放假 諗住好地地喺屋企瞓覺 你老味十二點幾開始鑽 轟轟轟轟鑽到依家都仲嘈緊 有冇人知樓上平時喺屋企做緊咩？日常娛樂係咪就係鑽牆

我逢親留喺屋企十居八九樓上都係鑽呀鑿呀拉枱拉凳 屌你老母 上去同佢反映又講 哦唔好意思會小心啲 屌你 完撚全冇改善到 日又嘈夜又嘈 真係好撚煩 純粹打上嚟呻下 應該都冇得搞
(同食蕉講過，佢哋hea9我)

有冇巴絲都係咁

我決定以後嘈一次就上嚟推一次，記錄低佢哋可以有幾撚煩

裝返隻低音炮貼撚住個天花板
記得買隔音綿包撚住佢, 最好整個箱仔比支炮用, 唔係嘈撚埋自己
之後你中意樓上聽咩歌聽咩大悲咒隨你喜歡

好多人都有的問題
自己個單位 附近總係有一間野 係長期用電鑽
長唔係一兩日 甚至1，2個月

是以年計 得閒就鑽一陣

有得諗 佢做初一我做十五

拉枱拉凳聲
有好大機會係冷縮熱漲D鋼根既聲黎

我知 出面都好多呢啲po 但究竟係咩真係咁多人鍾意用電鑽 我又唔係好覺，至少我識嘅人冇人會咁搞

你每朝拎個啞鈴撞上去幾下佢好快收皮

我已經訓練到聽得出分別
同埋 拉枱拉凳同鑽嘢係同一時段發生嘅嘢，好大機會係人為

順便做尖 我屋企冇架生可以發出嘈音同佢鍊過

呢張鄧都應該得

中午12點幾鑽有乜問題?

冇話有問題 中下午鑽到拆樓咁嘈我都吹佢唔漲
但將心比心如果佢喺屋企周不時咁受噪音滋擾 佢都唔會舒服啦 一次半次耐唔耐鑽下我當然接受啦 但係經常性係咁就唔係好講得過去啦 尤其是煩到家中兩老
btw會唔會你就係其中一個好鍾意鑽嘢嘅鄰居

屌你老母個流膿爛肉生花柳臭化閪
9點幾喺度鑽鑽鑽 大半個鐘你老母個山墳都鑽撚鳩柒到出嚟啦 仲未撚肯停

屌你都喺度鑽 再嘈我用鍵盤屌曬你全家祖宗18代